%%% Fichier mis à disposition selon la licence CC BY-NC-SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.fr) %%%
\documentclass[A4,12pt]{cueep}
\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../ccbyncsa}}
 
\usepackage{draftwatermark}
\SetWatermarkScale{1.7}
\SetWatermarkAngle{300}
\SetWatermarkLightness{0.95}
\SetWatermarkText{Math 9}

\auteur{N. Perin \& V. Ledda}
\ladate{version 0}
\usepackage[tikz]{bclogo}

\reference{Math9\\
Guide de travail}
\titre{La dépense de gazole}
\motsclefs{DAEU, Math 9}

\begin{document}

\begin{enumerate}
\item On peut appeler $P$ le prix et $C$ la consommation ...\\
Le tableau obtenu correspond-il à une situation affine ?\\ Attention : le prix est sur l'axe des abscisses ...
\item Si on appelle $D$ la dépense, quelle relation peut-on écrire entre $P$, $C$ et $D$ ?
Utilisez la formule trouvée dans la question précédente pour obtenir $D$ en fonction de $P$.
\item 
  L'abscisse du sommet d'une parabole est donné par $x_{S}=\frac{-b}{2a}$.
  


\end{enumerate}

\end{document}
